INSTALL CLIENT REGISTER MODULE
------------------------------
PRE REQUIREMENTS 
Modules: 
     - telephone
     - Module creator
     - Role 'Cliente'

This requirements will be enabled when you enable the module.

	ANTES DE INSTALAR CLIENT REGISTER
------------------------------
1.- Crear un drupal 8 base con el nombre de drupaldev
2.- Instalar el modulo create user en el nuevo drupaldev
3.- Sacar un backup de la base de datos en formato .sql
4.- Renombrar el archivo quenerado por drupaldev.sql
5.- Copiar este archivo "drupaldev.sql" al modulo creator dentro la carpeta files (Remplazar el existente).